通關之後上深圳人民醫院做檢測好過啦

測完去整返個狗肉煲

牛b死了

衲dee真係信心保證